急建議開個psot比人集中申請刪post同回覆

唔係洗曬版

下面係husky bot

樓主傻閪大家唔洗理

有心搞事我一定唔會放手

冇證據，咪屈

一班蘿莉控快刪曬佢地d回覆同post

請先bam咗持有id#3020既違規會者先算啦

再屈唔客氣

睇住成班傻西比井狗呃左個人資料

想del呢個？

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！

睇住3z件水鳩人

#102 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又比我講中你啦

叫連o開又屌

唔該你真係講緊要嘢就應該停用井語
你呢句up乜9

跟住個#103就......

成版都係del post
牙井幾時開post鬧佢地抄post同洗版

admin幾時處理抄post問題?

全部要del post嘅post都係抄我

agger 牙井一年前已經要求del post

我係唔會要求del post嘅

咁幾時投訴抄post同扮盲

Ok